元朗要人！呼籲屯元天返去嘅人入元朗！

越多人喺度D鄉黑先唔夠膽亂黎，反正依家中環清場，幫元朗手足返到去先最重要。

推

各位元朗人, 一齊出

屯門義駕元朗

元朗西鐵站要人! 快